# БД

Создать БД и сделать импорт из файла [qrcode-action.sql]

## Конфигурация

Прописать данные доступа в файл [inc/config.php]
В переменную [$admin_email] добавить адрес почты

### Выгрузка

Выгрузить все файлы архива в директорию сайта

#### Админка

Вход в админку [name-site.ru/admin/]
Логин: admin
Пароль: 4444
